{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913a9"},"moduleNumber":1,"question":"У яких випадках за допомогою дорожніх знаків вводяться постійні  обмеження швидкості руху?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u0456 \\u0432\\u0443\\u043b\\u0438\\u0446\\u044c \\u0442\\u0430 \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 (\\u0432\\u0443\\u043b\\u0438\\u0446\\u044c), \\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u044f\\u0433\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0448\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0430  \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043d\\u0456\\u0445 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0456\\u0432, \\u0434\\u0438\\u0442\\u044f\\u0447\\u0438\\u0445 \\u043e\\u0437\\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0432\\u0447\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913aa"},"moduleNumber":2,"question":"З якою максимальною швидкістю дозволено рух водієві зі стажем менш   ніж два роки?","answers":"{\"1\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"5\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913ab"},"moduleNumber":3,"question":"Яка максимальна швидкість встановлена для руху легкових автомобілів на автомагістралі (крім транспортних засобів, якими керують водії зі стажем до 2-х років)?","answers":"{\"1\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"130 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913ac"},"moduleNumber":4,"question":"З якою максимальною швидкістю можуть рухатися легкові автомобілі по дорогах для автомобілів (крім транспортних засобів, якими керують водії зі стажем до 2-х років)?","answers":"{\"1\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"3) 110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913ad"},"moduleNumber":5,"question":"З якою максимальною швидкістю допускається рух легкових автомобілів на дорогах з окремими проїзними частинами, що відокремлені одна від одної розділювальною смугою (крім транспортних засобів, якими керують водії зі стажем до 2-х років)?","answers":"{\"1\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"130 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913ae"},"moduleNumber":6,"question":"З якою максимальною швидкістю допускається рух на цій дорозі легкового автомобіля, якщо він рухається за межами населеного пункту (крім транспортних засобів, якими керують водії зі стажем до 2-х років) ?","answers":"{\"1\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"100 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"5\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913af"},"moduleNumber":7,"question":"Яка максимальна швидкість встановлена для автомобіля в цьому місці (крім транспортних засобів, якими керують водії зі стажем до 2-х років)?","answers":"{\"1\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434. \\u0434\\u043e \\u043a\\u0456\\u043d\\u0446\\u044f \\u0432\\u0441\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434. \\u0434\\u043e \\u043a\\u0456\\u043d\\u0446\\u044f \\u0432\\u0441\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434. \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447,\\t\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0443\\u0434\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0443  \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e \\u2013 50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913b0"},"moduleNumber":8,"question":"Яка максимальна швидкість встановлена для легкових автомобілів на цій дорозі за межами населених пунктів (крім транспортних засобів, якими керують водії зі стажем до 2-х років)?","answers":"{\"1\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"100 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"5\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913b1"},"moduleNumber":9,"question":"З якою максимальною швидкістю дозволено рух білому автомобілю на дорозі за межами населених пунктів?","answers":"{\"1\": \"40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913b2"},"moduleNumber":10,"question":"З якою максимальною швидкістю\u0009дозволено буксирування транспортним засобам на автомагістралях?","answers":"{\"1\": \"40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \" 60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913b3"},"moduleNumber":11,"question":"З якою максимальною швидкістю дозволено рух червоного автомобіля?","answers":"{\"1\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"5\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913b4"},"moduleNumber":12,"question":"У яких випадках за допомогою дорожніх знаків вводяться тимчасові   обмеження швидкості руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442 \\u0456 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0431\\u043e  \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445, \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0456 \\u0441\\u0442\\u0438\\u0445\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 (\\u043f\\u043e\\u0433\\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438) \\u044f\\u0432\\u0438\\u0449\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u043f\\u0430\\u0442\\u0440\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u041d\\u0430\\u0446\\u0456\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913b5"},"moduleNumber":13,"question":"Кому з водіїв дозволено рух з більш високою швидкістю?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445\\t\\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 20 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913b6"},"moduleNumber":14,"question":"З якою максимальною швидкістю дозволено рух у житлових і   пішохідних зонах?","answers":"{\"1\": \"20 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913b7"},"moduleNumber":15,"question":"Швидкість руху в темну пору доби та в умовах недостатньої видимості  повинна бути такою, щоб водій:","answers":"{\"1\": \"1) \\u041c\\u0430\\u0432 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043e\\u0446\\u0456\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044e \\u043e\\u0431\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 50-100 \\u043c   \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"2) \\u041c\\u0430\\u0432 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0443 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"3) \\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913b8"},"moduleNumber":16,"question":"Рухаючись по дорозі, водій виявив перешкоду для руху. Як він повинен  вчинити в такій ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 10 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434., \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u043d\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430, \\u0430 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456  \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c (\\u0430\\u0436 \\u0434\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443) \\u0430\\u0431\\u043e, \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438   \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913b9"},"moduleNumber":17,"question":"Яку максимальну швидкість руху встановлено в населених пунктах,   позначених даним дорожнім знаком?","answers":"{\"1\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913ba"},"moduleNumber":18,"question":"З якою максимальною швидкістю дозволено рух після проїзду цього   знака?","answers":"{\"1\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913bb"},"moduleNumber":19,"question":"З якою максимальною швидкістю дозволено рух на дорогах з  розділювальною смугою в населених пунктах?","answers":"{\"1\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"5\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913bc"},"moduleNumber":20,"question":"З якою максимальною швидкістю дозволено\u0009рух автомобіля в  зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"20 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913bd"},"moduleNumber":21,"question":"Чи завжди водій під час вибору безпечної швидкості руху повинен  в враховувати особливості вантажу, що перевозиться?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0456\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913be"},"moduleNumber":22,"question":"У яких випадках, відповідно до Правил дорожнього руху, водій не може бути притягнений до відповідальності за порушення встановлених обмежень швидкості?","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0437 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0457\\u0445 \\u0432\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0437 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u043d\\u0430\\u0446\\u0456\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0434\\u0430\\u0440\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0443\\u0441\\u0443\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0438\\u043d, \\u0437\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0457\\u0445 \\u0431\\u0443\\u043b\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913bf"},"moduleNumber":23,"question":"Чи завжди, вибираючи безпечну швидкість під час руху взимку, водій   повинен враховувати стан дорожнього покриття?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0432\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0438\\u043c\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0448\\u0438\\u043d\\u0438.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913c0"},"moduleNumber":24,"question":"Чи дозволено водієві різко гальмувати?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913c1"},"moduleNumber":25,"question":"Чи можна водієві без потреби рухатися з дуже малою швидкістю?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0446\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913c2"},"moduleNumber":26,"question":"Що враховується під час вибору безпечної швидкості руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043a\\u0430.\", \"2\": \"\\u041e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0421\\u0442\\u0430\\u043d \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913c3"},"moduleNumber":27,"question":"Чи дозволено водієві перевищувати максимальну дозволену швидкість  під час буксирування?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913c4"},"moduleNumber":28,"question":"Чи можуть водії транспортних засобів рухатися в житлових і пішохідних зонах зі швидкістю, що перевищує встановлену для таких місць?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0438\\u043c, \\u0445\\u0442\\u043e \\u0442\\u0430\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u0454 \\u0432 \\u0446\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0438\\u043c, \\u0445\\u0442\\u043e \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0443 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913c5"},"moduleNumber":29,"question":"У якому випадку максимальна дозволена швидкість руху на дорозі в населеному пункті може бути збільшена?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0434\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u0432\\u0438\\u0441\\u043e\\u043a\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u0437\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0433\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0456\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0443\\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0432\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u0443 \\u041d\\u0430\\u0446\\u0456\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0442\\u0430 \\u0432\\u043b\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0432, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0430\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913c6"},"moduleNumber":30,"question":"За яких умов дозволена максимальна швидкість руху на дорозі може бути збільшена?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0433\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0456\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0432\\u043b\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0432, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0430\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0430\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433, \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0434\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u0432\\u0438\\u0441\\u043e\\u043a\\u043e\\u044e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913c7"},"moduleNumber":31,"question":"Яка швидкість обрана правильно під час руху в темну пору доби або в умовах недостатньої видимості?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043c\\u0430\\u0432 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0443 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044e\\u0454 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913c8"},"moduleNumber":32,"question":"Якою має бути швидкість під час руху в темну пору доби  або в   умовах недостатньої видимості?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 10 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434. \\u043d\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u044e, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043f\\u043e \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u043a\\u043e\\u044e, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043c\\u0430\\u0432 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0443 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913c9"},"moduleNumber":33,"question":"З якою максимальною швидкістю\u0009дозволено буксирування транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913ca"},"moduleNumber":34,"question":"Як повинен вчинити водій у разі виникнення небезпеки для руху або  перешкоди, яку він виявив під час руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u0456 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0433\\u043e\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431.\", \"2\": \"\\u0412\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0430\\u0436 \\u0434\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913cb"},"moduleNumber":35,"question":"З якою максимальною швидкістю дозволено рух транспортних засобів, якими керують водії зі стажем до двох років, на всіх дорогах за межами населених пунктів?","answers":"{\"1\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"5\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913cc"},"moduleNumber":36,"question":"З якою максимальною швидкістю дозволено рух на дворових   територіях?","answers":"{\"1\": \"20 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913cd"},"moduleNumber":37,"question":"Що для Вас вважається безпечною швидкістю?","answers":"{\"1\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0412\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0437\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0442\\u0430 \\u043a\\u043e\\u043d\\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0443 \\u043a\\u043e\\u043d\\u043a\\u0440\\u0435\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u0428\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e \\u0445\\u0430\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913ce"},"moduleNumber":38,"question":"Чи може водій бути притягнутий до відповідальності відповідно до законодавства за перевищення встановлених обмежень швидкості руху, якщо знаки обмеження швидкості встановлені з порушенням вимог щодо їх введення?","answers":"{\"1\": \"      1)\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435.\", \"2\": \"      2)\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913cf"},"moduleNumber":39,"question":"Чи правильно в такій ситуації введено обмеження швидкості руху?","answers":"{\"1\": \"1)\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e.\", \"2\": \"2)\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0445\\u0430\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u0435\\u0440 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0456/\\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
